(台測)乒乓情人夢 特務型戰 遺落戰境

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.桌球女神童富田多滿子，在母親去世後放棄桌球，後來因為男友變心，加上挽救母親創立的「花花桌球會」，重拾桌球拍，並且夥拍退役拳手荻原久，參加全國桌球大賽神奈川縣預選賽

2.故事背景定於1960年代冷戰時期，敘述隸屬於美國CIA特務拿破崙·蘇洛（亨利·卡維爾飾）和前蘇聯KGB特務伊利亞·科里亞金（艾米·漢默飾）被迫合作並受命執法聯合指揮部「紳士局（The Man from U.N.C.L.E.）」阻止一個神秘的國際犯罪組織，以免核武器造成全球性的災難，甚至引發第三次世界大戰.......

3.2017年，未知的外星機器「三角錐體」入侵地球掌控世界，將地球兩名精英Harper和Olsen大量複製並植入記憶，虛構了一個2077年地球戰勝外星人後，地球已不適居住，人類移居泰坦星的情節。Jack Harper（湯姆·克魯斯飾）擔任駐紮在地球49號塔台的維修技師，負責維護抽取海水的機器。Victoria Olsen擔任通訊官及Harper之妻，負責和地球軌道上的「四面體」太空站連絡。兩人來地球前都基於安全因素被洗掉了記憶，但Harper時常夢見自己和一位女子在一橦大樓上。少數存活的外星人則仍不放棄奪掠地球的剩餘資源

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

加插播左黐筋雙響炮先

故事設定於1970年代的洛杉磯，敘述私家偵探侯藍·馬奇（雷恩·葛斯林 飾）受到了脾氣控管不佳的暴力拳擊手傑克森·希利（羅素·克洛 飾）的聘請合作找出失蹤的少女艾蜜莉亞（瑪格麗特·庫利 飾），但在過程中卻又捲入的色情片女星的離奇死亡案件中。在經過調查後，兩人發現一個令人震驚的犯罪陰謀正在醞釀之中